林鄭成世人都未試過咁受歡迎 笑到陣

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出